香港民族陣綫 【不要問喪鐘為誰而敲，喪鐘為你我而敲】

香港民族陣綫
12小時 ·
【不要問喪鐘為誰而敲，喪鐘為你我而敲】

民陣大台要執著於門戶之見，唔比學生上台發言，那就由它吧，咪，我地獨派自己都有。雖然我地歛財手段不及佢地冇錢買太靚，都算係勉強用得下。呢個世界總有一堆食古不化嘅古代人，連時代前進緊都唔知嘅人，遲早被時代淘汰。

雖然尋晚一直都有販民死忠出黎指責我地分裂/被利用/收共產黨錢...(下刪九千字)，但我們的集會氣氛完全無受影響，這都歸功於我們的支持者們神奇地可以一邊招呼呢班人而一路維持隊形而又唔會同個台疊聲。喺呢班人身上我地睇到嘅係自發秩序嘅再現，係真正睇到香港仲有希望，呢班係一班有自治能力有思辯能力嘅公民，而唔係大台講乜都淨識應「係」同下跪嘅農奴。

民陣大台搞個撐言論自由集會都可以剝奪人地言論自由，其實唔算新鮮。無耐之前泛民補選，主題係反DQ仲自己DQ參選人，尋晚聽住戴耀廷本人喺大台鬧共產黨用「畫紅線」黎分化港人，我地其實忍笑忍得幾辛苦：佢可能仲未察覺到佢企緊個台就係畫得最多紅線嗰班人搭的。

香 港 獨 立 ！

五毛香港獨立冇可能

五毛Ikuchan

點止四十

五毛諗下點制止越嚟越多人加入好過啦

五毛太垃圾
越反越多人加入

五毛真係要諗下，上次維尼登基集會到噚日集會，點解會多咗咁多後生參加

我哋掛住處理新加入學生無時間上連登一陣，就比人吹到話無人嚟

咁多組織出嚟，每個組織八個人已經過五十人，
事實係唔止呢個數

比起維尼登基集會，已經慢慢call 返啲人出嚟

你未放長雙眼睇我哋收到幾多人囉

五十人已經要勞煩你隻五毛咁緊張喺個個post叫人唔好加入又恐嚇會報警
辛苦哂

五毛撐泛民

牙南係咪即係陳浩南 夠薑夠雷夠疊馬